琴日好多謝依位上班族嘅支持 好感動

琴日發完夢走去m記坐嗰陣
有個上班族突然比咗100蚊 dum係枱比我地
仲話：辛苦你地啦
我地堅決比返100蚊佢嘅時候 佢唔肯收勁快走咗

真係好感動 見到上班族咁支持我地一班後生仔
明明我地只係去咗食一鑊tg放題
都冇幫到啲咩手
真係極唔好意思收你錢

最後我地過咗數去立場
多謝你嘅支持真係好感動

幫連仔講返句公道說話

推